我屌曬你地班休息撚

黨鐵幫你班人擺左工

你轉個頭話休息

岩岩立蒙面法咋

比你覺得香港人係怕條法案

而唔會當你休息

你班香港人立即同我出街

封路又好 去黃店消費支持又好

快撚d出街

休息等於蒙面法效果顯著

推上去

推1

敵進我退，我認同休息

推

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

拉

你休息唔緊要 去支持下黃店

晚上再引狗出黎

你做唔做野佢都有人工收嫁

好似琴晚咁快閃 引狗 散水

0被捕

每個人
做多做少都好
不會完全休息的

你啱

其實無關係 天日全街蒙面 表示番都得
真係唔洗日日都出黎
我地都要對應個政府自己有策略

有人搞全民三罷未? 10/8/9/10/11

爭取5大訴求 清晰版
1. 正式撤回逃犯條例修訂

2. 成立獨立調查委員會追究警方濫權
( 直接解散並以其他紀律部隊臨時代理職責 )

3. 撤回「暴動」定性
( 對6月12日及其後抗爭活動 )

4.釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
( 因負責落案的整個 警察部隊 均為不可信之證人/證物 為由 )

5. 全面落實特首、立法會「真普選

及
嚴正反對政府動用 緊急法
因緊急法嚴重破壞法治將對全世界在港投資及從事商業信心與市民財產人生安全帶黎嚴重影響

唔知休乜息 出去和理非 出去文宣 出去運儂 都係出

今日文宣要遍地開花

今日唔出唔等於休息啊屌，係要全民做民宣再集氣，星期日再反佢老母

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

未撚贏嫁 打打下仗叫休息？

琴日中鎗個手足唔撚係condom呀

on9 , 日日行動，唔需要文宣？

打扙都唔會真係日日開片啦！ 要重整同定下策略。

休息一兩日，之後再搞大都可以破佢個成效啦，又唔係長期休息

琴日中鎗個手足就咁算？

香港人條底線真係越來越低

第一鎗 個個都發曬嬲要企出黎

依加第二鎗咋 就同化左？冇左回事？

我地國際戰線輸緊
唔該上twitter 做左文宣野先

今晚落街食飯可以支持黃店,但引狗就唔需要
狗留返星期一晚搞

大家都認為要加強文宣再戰！
同埋尋晚要打爛既野都打爛晒。 等佢整返好再裝修都唔遲囉

當周圍商舖都休息, 好大可能係黑警叫佢哋唔開舖, 方便佢哋圍捕; 黨鐵配合埋停站示威者就會更加危險! 既然大家目標係要攪炒, 每當大型商場休息大家就休息嘛幾好! 睇吓商場商戶可忍受幾多日商場休業; 再者商埸唔開而仍有破壞性嘅示威活動, 商場商戶怪嘅會係示威者, 反之責怪的會係商場,甚至黑警! 大家要考慮應該要點做!

繼續十八區遍地開花

認同休息

Ys

咁定個日程表黎做乜姐

比人吹兩下風又改日程

每次前一晚先定活動喇咁

說好的每日遍地開心？

班友次次都話要留力下次

下次又下次 3個幾月喇

又有人叫出，佢地覺得休息一日有效咪比佢地打下飛機囉冇路走係咪想好多人比狗拉啊你

底線冇下限

屌唔打一日會輸？
唔岀一日文宣就輸啦！
係戰場咁耐
自已上去Twitter 講下抗爭故事/retweet
唔通返屋企就休息咩屌？

18區遍地開心 冇人走你搭車去

日日都要係休息日

支持

緊急法第一日就休息得香港人先做到

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

睇黎阿蛇真係谷到爆

射唔出

今日休息做文宣 聽日再戰

唔係休息 係全民文宣

咁聽日出係咪都代表示威者怕左蒙面法？

我唔明 點解到呢一刻

仲有人信外國幫到人

外國可以做咩？

純粹係制裁班高官

但前線既係狗呀

對佢地跟本冇影響

你唔係覺得雜種會認死狗呀？

其實大陸人好多都知發生咩事

只要雜種一出聲 認死狗

一發不可收拾

今日休息
入貨
長期戰

齋口頭講「光復香港 時代革命」
實際就係休息比林鄭睇到大和解既誠意

咁個休息風又邊個吹出黎呀？

個波你想點射都得

「d狗仔做左咁多日遍地開花 好撚攰 吹個仔息風出黎」

勇武休息
大大力推文宣

林奠贏撚曬

外國新聞

緊急法一出 香港變死城

冇人出來反抗

今日成個死城咁喎

推 標題有待改善
出街屌下黨鐵 商場點解唔開都好
講左咁耐爆買黃店
再加連儂牆文宣

去黃店休息絕對支持
夜晚撚狗點樣確保零被捕
與其風向已經轉左係休息
假設出到去得返小貓三四隻
似乎唔係咁安全

死城=有效？ 你咪日日停咗黨鐵 閂晒啲商場囉
要搞梗係佢開返晒啲嘢再搞

文宣 唔係好中意拎烏克蘭同香港比嫁咩

人地烏克蘭蒙面法一出 係上街呀

香港蒙面法 係休息？

關撚事

tui

今日係文宣

冇乜點出？黃大仙？元朗？荃灣？

香港係唔會變死城
好多人都出街好多鋪頭都開

多謝黨鐵發起不合作運動
終於到我休息了
之前行到死下死下都未試過全停
黨鐵簡直係不合作運動之父

無車出附近行下好了

尋晚香港人已經表態唔驚，今日唔出係做其他剛位嘅工作，文宣公關同樣重要，同樣需要精神，聽日見。

3日假咁長, 今日休息聽日遊行,後日裝修

自行決定
唔洗吹風

聽日去搞咪一樣。驚咩？
聽日後日都有活動，比前線唞下啦

出啦
戴口罩出去行街都好

日日都同佢打咩 做文宣唔等同休息

有幾多足休息風既人係P牌

比人帶兩帶風向就動搖曬

香港人

多做宣傳冇壞嘅
你要人哋撐你
你都要人哋消化左發生緊咩事先得㗎
同埋文宣唔一定係對外國做
可以對香港人做㗎嘛
洗咗你老竇老母腦未呀
屌咗你哋啲藍絲親戚group未

同埋今日唔出去
根本係戰術問題
戰術101
唔好做敵人想你做的事

香港變死城，都係攬炒
Be water my friend

同意

Tui

琴晚遍地開花幫佢紅底藍底鋪裝修你同我講香港人驚？
係驚嘅話琴晚就冇人出黎啦

我屋企人不嬲黃

已經割撚曬d藍親戚 冇撚得救

唔係話要打生打死
只係出去show 比人睇無人會驚呢條惡法

又話咁樣係唔會令我到驚, 點知立完法第二日就縮哂返屋企

休息整文宣唔係唔可以，但要比政府同其他市民知點解今日我地休息

而家林鄭踢左個波比我地呀，我地要踢返比佢呀！

民記可唔可以立即幫手講如果5/10 23:59 政府唔回應五大訴求，明天市民將有大遊行

一直都行動>deadline>行動 架啦！

認同請推上熱門比民記見到！！！！！！

聽日出 都做到同效果

同意
落街自己區帶口罩行街都好

文宣日
唔係個個會上lihkg
俾d時間spread開

你覺得被人裝修左既鋪頭 會咁快整返好？

佢最多落閘唔做生意

咁後日洗唔洗出街呀？

佢地鋪頭未整返好 冇得去裝修喎

弱智

比前線手足抖下啦

支持休息，前面幾位都講左原因

休息一日
聽日

無人話怕
不過你想出咪出囉
但我支持今日死城
聽日再出 有排佢搞啦
今日真心會做文宣

黨鐵休息分分鐘係流動警

yes去文宣
搞左咁多日連裝修文宣都唔多見有

點解要比佢地咁舒服坐係到收人工

佢地戈件衫 好厚好熱嫁

又要咩咁多裝備

唔可以休息下咩?你想出咪自己出

休息=唔快閃活動
附近有黃鋪開, 你去到就去
仲要全部帶口罩
你無鐵無盛, 點出去示威?
仲要事前同人講會出去? 咁樣叫快閃?

休息日嘅和理非戰略建議

個風向鬼到咁都大把人跟

今日休息一日有咩問題

死城係無可能架啦
十號風都唔變死城

只能講到呢一秒都無示威活動
Empty r 唔開係佢地問題

有力咪出 冇力咪抖吓做其他文宣嘢 屌咩撚休息撚 你想開人波咪屌啲帶風向全民休息嗰啲囉 不嬲依場運動都希望大家量力而為 做到多啲就做 做唔到就企後 你依家地圖炮係想全全民前線先會心滿意足？

要攻其不備

裝修連儂牆

全民休息日？？ 聽日報紙：反蒙面法馬上減少暴力示威行為👍🏻香港成為全球維穩榜樣👏🏻 班仆街實即刻打飛機 #以上係本人見解亦代表本台立場

咪係
林鄭依家笑哂口話你班傻仔終於知驚

帶個口罩出街 比人知香港人唔怕佢

好過個個做鍵盤戰士 做文宣

我唔相信 200萬人做緊文宣

香港人只不過比個借口自己懶

咁樣想贏？

出個街 帶個口罩都懶

做文宣唔係問題

但問題係 我當你4分1人做文宣

仲有150萬係係到懶緊

agger 真係要文話比人聽我地點解要抗爭

我會戴罩行街

帶哂口罩出街

休息係指冇大型人群活動姐。一定要戴口罩出街行

比前線抖唔係問題呀

你帶個口罩出街得唔得呀？

冇人叫你出街一定要封路

係要走出街呀

死城有咩意思呀

死城係咪比人覺得你怕呀

連出街都唔敢呀

帶個口罩 出個街 買下野食 整下連儂牆

好多黃店等緊香港人去幫手嫁

呢家係可以拆既都拆左

Push

咁你做左d咩文宣？

留係lihkg圍爐？

定帶口罩出街 支持黃店 邊上lihkg 更好呀？

戇尻
咪尤佢以為自己贏撚咗
之後兩日再搞大佢
你以為用一日就定到贏輸？？
你瞓撚醒未？？

黃店消費支持 推

連藍絲都知無可能
對家都唔會咁on9話得咗
你係度幻想d egg 嘅言論出嚟做乜？

我冇話過要聽日休息

每一日都要遍地開心

真心個句 我自己日日七點起身返工

收工去幫手遍地開花 11 12點先返屋企

我都未話攰 你班文宣就係咁叫人休息

twitter
印文宣 貼街
你呢？

休息風向好撚鬼

我唸大家今日都真係需要休息

近重陽，想出咪去太子或PP悼念

你中意出咪出囉
無人阻你

咁我又想問 既然d狗都冇出過黎

我地點解要休息？

支持推返正經野
善用不推文

你以為個個都識呼吸回血法㗎，仲要回滿

前線都冇人上黎話攰

你班文宣係咁吹風休息

咪話谷星期日囉

邊有人仲信報紙？
仲信個啲係藍絲
你信？

外國報就一定唔會咁寫

打杖要食腦
唔係一味不停死衝

用一日時間文宣
説服大量和里非岀星期日好過

比借口自己

聽日黨鐵又停 咪又係大部分人話休息

極端撚又出動帶風向

出街！

正解

老實講 其實係真係好攰
琴晚發夢夢到自己跑咗好耐好耐 環島跑咁樣 想死

咁都叫帶風向 我想大家出街 帶口罩 支持黃店

而唔係要死城呀

利申：我係深黃，可以遊行，可以文宣，可以聯署，但唔好再搞亂，不要送頭。

爆買黃店

依家用緊急法係好撚大獲 大家要政府停擺就要比個真緊急佢 唔好同我再講時代革命 連攬抄都做唔到 食屎啦

同意 我就係想要咁呀

而唔係風向既死城呀 屌

仲用激將法

8點見

整緊文宣呀
屌 緊急法都未煲大

搞革命學人話攰

直接投降算喇

出個街 買個野食都話攰既

搞乜革命呀

咁你標題直接d 咪得囉
內文再屌
好過你標題屌人帶唔到個信息出黎

你又知人地部署曬？係屋企上連登有用咩

唔咁樣 你班人會入黎咩？

風向都去左死城到 玩撚呀

真心個句
你呢啲咪就係用自身岀發去諗同做嘢
你唔係所有人

香港人個個似你
贏左啦

但事實唔係，連一半都無
咁你就要用大眾思維去打仗
睇大局勢

黎緊三日，只要有一日有出黎，佢d「蒙面法成功」論已經冇效啦，有冇必要榨乾得咁盡呀

我自己返地盤既 可能練到小小體力咁

班學生可能係冇我咁好體力

但你講到好似唔出街就要割咁款
唔好起哂鋼咁先得嫁
又冇人話休息係泛指屈係屋企

空氣太差了
出街一定要戴口罩

死城? 黨鐵1點半重開

我知我語氣係重左 但唔咁 冇人入黎

唔想個風向去左死城到呀

今日唔休息可以去邊
黨鐵又唔開黎比我地玩

你咪自己出囉，冇人阻你，但唔好出po屌人得唔得？

兄弟爬山左四個月喇，仲唔明？

咪等佢打完飛機即刻又黎料
有咩問題

支持你附近既黃店

我相信一定有

目的係要口罩 落街

而唔係死城

全香港商場閂晒門

無港鐵

連百佳都唔開

就知政府想打獲你喇，9捉喇

唔知佢可以日日做到咁咩

休息一日，谷文宣，都係一條戰條

黨鐵一點呀

[討論及公投] 建議先放低你的意見討論後公投 105休息做文宣討論新方向 VS 照出去

大台？

各自爬山

出黎戰勝風向撚

事實

哦

出街一定要打？ 出街帶口罩都已經贏緊政苦個緊急法喇

贏之前 要日日打？
屌 比人抖下啦
樓主真係好on9
唔講以為你係做開啲刻薄老閪
未賺錢前 全部唔比抖個種

可以搞返個和平d既活動
黃店消費日

係要捉唔到路先會有效
你整個agenda就要跟？

成班比人帶兩帶風向就留係曬屋企

講咁多都嘥氣

出個街 帶個口罩 整連儂牆 支持黃店好似要你地條命咁

咁聽日都唔洗黎喇 要打突擊

全部出街

日日開片就有贏過咩, 依家市面真心多咗人反感

出街就一定要打？

帶口罩出街都贏左政府喇

人地真係休息咩
全線封閉姐係方便運狗炸

休息係暫時勇武，以退為進，唔係完全休息呀！

大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵。面具/口罩小心，各區都要放哨。

蒙面去行街食野做文宣咪當休息囉

兄弟爬山，各自努力

[法律懶人包] 緊要野!!!!!

入黎睇完幫我推..急急急急~~~

邊個話唔出去就係休息?
文宣唔洗做? 文宣多你一個就已經多份力

出去幫襯黃店唔緊要
今晚咪搞快閃
你估日日出去唔攰?
難得休息一日 大家輕鬆下啦
聽日再出

智障邏輯

今日休息系為左走更長遠既路 日日搞班狗咪重防, 我地要快閃搞事殺佢1個措手不及

叫咗你班人讀書，數學差到咁，仲學人笑尻popo

我都係咁諗等佢自打嘴巴

今日休息，就算政府今晚咁講，如果聽日聚集幾十萬和理非，咁咪再大巴d打落去政府到

唔即刻有行動 都唔代表我地放棄
等多一日 大家睇清楚 傾多d 有個共識 都未嘗不可

香港人 長期抗爭啊！

日日都有人做 日日都有人出 唔洗喺人地法例實施第一日就全部都唔出吧

過兩日再嚟 咪睇到佢成功定失敗

休息 不了

［裝修指南］維港沿岸篇

好撚攰，要休息

敵進我退啊兄弟
唔排除佢而家想讓示威者冠上恐怖份子之名
點解要跟佢劇本呢？

休息一日 聽日後日再開佢波都唔遲
今日就等佢變死城
等d市民覺得政府冇嘢搵野黎搞
呢場係持久戰
要鬥智

黨鐵有機會復駛

咁相信樓豬呢個禮拜都係休息緊
928 929 101 102 104

效果顯著 ？點會呢
休一個星期再出嚟勇武
到時又點會叫效果顯著😅
效果顯著係叫長期㗎嘛

大家今日可以休息，今晚唔可以！！！
繼續係自己區開花，唔洗驚無交通

和理咪岩
冇破壞已經代表條法成功阻止暴力
冇人敢搞事
林鄭又贏

去黃店消費都唔叫休息

政府今日如同戒嚴
長期鬥爭